（義和拳2020） 美國駐港澳總領事館職員遇襲 警屯門拘一男有毒品傷人案底

On9藍絲 好打唔打
走去打真美國佬

2219 #美國駐港澳總領事館
美國駐港澳總領事館職員遇襲，警察在屯門拘捕一名男子。

報導全文：

#明報

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

應該要支持藍屍多d咁做

加速加速

1. 可能俾人利誘用行動換毒品
2. 可能決定左行動先take野壯膽

唔一定take左野先想打人

上個月成都美領先有單上完新聞
戰狼外交得口咋嘛
真係落手搞人美國佬
支那剩係交人祭旗啦

中國男子在美國駐成都領事館外點燃爆炸物（炮仗）。攻擊領事館等同攻擊美國領土。

屯門...係咪何生啊
幾時斬首行動

聲援

鄉黑condom

黑警驚燃到即日破案

扮有毒引要求減刑

搵個紅官審，然後話高尚情操，跟手讀埋恐怖份子十一人求情信，最後當庭釋放

推到美國回應

你肯定犯案係呢個，而唔係求其搵條道友交數？